黃店買gip

請問有冇賣gip嘅鋪頭係黃店？唔想益一田

有 呢個我記得一定有！ 係樓上鋪黎
好似旺角個頭
但唔記得邊間
幫推！